推行動po 唔好理國難啦

如題
國難就咪撚理啦
to 國難
其實不如收檔算啦
既然開檔開到咁唔開心
每開一次就要屌隊友十幾次
不如唔好開啦 摺埋收嗲啦
你都係想拎光環啫 前線手足你都唔care
遲啲洗唔洗舉辦一個 運動裡面邊個偉大啲既比賽
冠軍就留比你 你咁撚小學雞

推